[有食開既人先會明］人生的意義

電腦先睇到
經過嘅你不妨花啲時下睇下呢段片
當你灰，絕望，孤單既時候
會諗人究竟為左啲乜生存係呢嗰世上
你好想去搵答案但一直搵唔到
所以不如學會從中享受...
而慢慢你會發現呢嗰世界其實仲有好多𡃁嘅嘢你仲未欣賞過

由1:24:36－1:27:49睇
我次次都可以重播3/4次咁睇
中意既可以較1.25速睇

睇完有種被治癒嘅感覺
同埋好想去睇曬呢嗰世界佢

There are more things in heaven and earth, Horatio, than are dreamt of in your philosophy. (Hamlet 1.5)
天地之間有許多事情，是你的睿智所無法想像的。——《哈姆雷特》
/在這天地間有許多事情是人類哲學所不能解釋的。

The time of life is short ； to spend that shortness basely， it would be too long 。
人生苦短，若虛度年華，則短暫的人生就太長了。

Lsd

UP